點解而家啲”網紅”可以咁直接

直接到叫班fans俾錢

想當年伍公子都叫人係籌錢買耳筒呀
而家直接叫你俾話我生日

比69佢含就得

痴撚線
又真係有人落疊

上次係黃金買野見佢宣傳
肥毒柒買餅比佢
佢個樣

怪唔知得咁多後生一代話要做直播youtuber啦

因為真係有人會比

未見過乞丐呀？

新職業=網上乞丐

即係我覺得佢呢啲成撚日扮宅女去吸引毒撚去買野 真係好撚仆街 仲要佢ig成日扮到好撚可憐咁 跟住又po幾張相話飲酒唔開心咁

連 都唔駛做就有錢收，真係最好既職業

做女人真係好易搵錢

痴撚線
正臭閪

關你咩事呀死毒撚？
人地一年一次生日
唔畀途徑出嚟fans點送禮物呀？
而家我女神鹿仔得罪你呀？

利申：4年fans，打算比1000鹿仔買禮物

屌你老母
鬧我女神？

條女幾正wo

直播嗰d仲好做啦,生得靚開直播唱下歌，吹下水d人就送禮！月入過十萬都有！

如果內容真係值嘅無問題
你要攻擊係應該攻擊佢內容空洞、假、呃毒撚、小學雞

而唔係收錢

宜家社會就係覺得上網娛樂唔使錢
包括歌、影、視、新聞、文學、藝術

係香港冇棍贏左8成

伍公子話個耳筒係拎黎做影片遊戲直播所需勉強叫做提升直播質素 呢啲就講句比利是我生日就真係乞啦

真係可以當八達通用

啱啱畀咗$1佢當帛金

比個個先有問題

新興職業 - 網絡乞衣
雞都不如

未係屌 痴線
毒撚們真係慳番啲錢呀唔好俾呢啲”宅女”

痴撚線
有冇咁撚窮呀

收個個都唔知要有幾厚臉皮先做得出叫人俾錢

一句野幾個字有幾難，仲要成為左風氣

比得多你包隻雞又好ptgf又好實so d

比得少人地都唔會記住你

所以話我真係脫左節

有咩問題 我鐘意佢所以比錢佢洗

貨多d

伍乞衣因為一件事就變過街老鼠
慘撚到

Call食環

中介都慳返
直接落袋

伍公子只係行得太前

你收撚皮啦

岩岩俾左-.-

波皮都冇得掂就比錢
我叫雞好撚過啦

毒撚畀錢贊助女神
女神有錢扮靚去街
自然容易吊到靚仔闊少

我冇錢
可唔可以俾碌鳩你含當俾咗？

俾錢佢買酒番黎飲 飲醉再出po話自己唔開心
再吸引毒撚

依家做網上雞是但化個妝，講幾個多謝就有錢收，想知俾錢果啲係唔係啱啱小學畢業未見過女

伍乞衣走得太前

原來連登有正常人

多圖thanks

伍公子真係好撚慘

D死毒撚真係唔死都無撚用
雞黎架咋 比錢就有得上個d呀

你又做囉

真心 佢邊位

伍乞衣係個格衰啫 換轉而家乞一樣俾人屌

我地呢度圍爐就話啫 分分鐘班毒撚fans已經幾K幾K咁課俾人喇

點解？ 咪因為有人真係咁撚戇鳩肯俾錢
唔好講幾多個 一個都已經叫成功咗

好過做雞

伍公子走得太前

即刻諗起伍公子

因為伍乞衣無閪
deer 真人好撚扮野

其實如果一個streamer or youtuber帶到娛樂俾你，每個月俾少少錢subscribe下donate下又有乜所謂，只不過亞洲既subscribe風氣真係唔盛行，又或者咁講，d女fing幾下就有乾爹，反而有content既streamer又冇人肯subscribe

不過呢d女就

呢個世界真係唔公平，池美麗又係女人，佢又係女人

咪就係 同nightblue達哥呢啲乞衣一樣

都幾無恥

1人1仙留言臭雞

冇叫你俾錢
係你自己走埋去俾錢姐
咪搞錯

咁似小姐叫人打賞

網絡乞衣
最衰都係呢啲網上直播 搞到呢班原本應該係雞竇嘅雞 而家唔駛賣都可以cap到水

估到有人又會借d意吹奏伍乞衣

樓豬上黎幫佢籌錢？

妄紅先真

妄想自己好鳩紅，但其實無人識wfc

大把鬼佬開donate你唔講？

Deer正到

人地都話拜年先有利是
頂你係屋企post個ig就有得收錢，街都唔洗出

伍公子走得太前姐

屌你佢連閪都唔洗出 比錢個啲仲以為有閪屌定點 衰撚過搵ptgf

原來而家都有網上乞衣

全世界都咁玩啦，係香港人太落後啫
靠中國盜版自細睇免費聽免費玩免費
唔係d咩驚世巨作都覺得要老奉唔使錢

施捨一個幾毫比佢再係備註到鬧佢臭雞

其實大把男youtuber/直播主都係咁
趨勢黎

亞洲已經算搵得少
最top個班都係十零廿萬港幣一個月

外國最top個班講緊幾十萬美金

當然幾十萬係包埋廣告費+訂閱費
齋donate無咁多

邊個黎

岩晒毒撚喎呢招

乞衣

Who

比得多有冇得屌

有 google search 肉包包

你有無照一樣咁做先

好搵過做雞,其實係乜水黎?

叫雞唔洗現金付款
應該捉到都鋤唔入

分分鐘有錢過你
高級雞好多都好有米

ninja算係外國最top個幾個之一
twitch 10萬訂閱真係史無前例 訂閱5美 同twitch 55分 都25萬美一個月
講緊台港澳最TOP個班 其中一個月送盡禮物谷 最多都係8000-10000
平均大概得1000左右

加埋ninja個觀看數長期幾萬 連重播都可以有幾萬
廣告費都收到手軟
台港澳講緊平均5000人台 一個月開得多都有1千美廣告費
ninja條數真係唔敢計

鬼佬真係好撚癲

做雞都冇尊嚴嫁啦
講咩面皮

仲衰d雞，起碼d雞名副其實拋個閪出黎比人屌搵錢
呢d臭閪港女收兵玩弄感情不得止，仲要不勞而獲同人要錢 on99醒下啦港男

如果伍公子叫伍乞兒
咁呢啲叫咩？

睇佢細ig有人俾左1000蚊佢仲要post出黎
死臭雞 見錢開眼平時喺度扮清高

岩岩拆利是課左5000 希望deer會記得我

伍公子行得太前了

屌痴能線

雞

有西真好

玩大富翁
我的生日 收人錢

識講嘢少少
話希望新嘅一年大家繼續支持我，我一定會拍啲更高質嘅片/相畀大家
咁都好好多啦
而家睇到佢咩質素啦

乜撚都唔係
乞衣會乞下你
雞會比你屌
PTGF都叫有得摸下睇下傾下計
佢呢種？ 收完錢多謝都無句

以為自己邊撚個

使乜講咁多嘢
「呢條係畀錢我嘅LINK」
完

好心佢收皮啦

比左錢既人根本無得屌

有同行

都估到有人會開post
之前佢有個fans好明顯係中學雞嚟，送咗隻公仔俾佢，caption話咩: 其實本身想送演唱會飛俾你
個小朋友如果係我個仔/細佬我實屌到佢開花
成千蚊 我都廢事講咩拎嚟孝敬吓父母
你買對波鞋自己著出去威下，或者送俾真正嘅明星都好過啦，起碼明星會拍下劇比你ff 跳下淫舞俾你j
再講呢條女之前淨係開台都月入80k，洗鬼你送咩
依家啲細路真係on99

小小地課咗500

Deer 你正一臭雞黎
我知你睇到

臭雞

有冇得中出？冇就一蚊都唔抵比

其實所以野都有樣學樣抄返中國
但偏偏啲女仔就係唔敢抄上面不為人知個套

真係乞食咁

班女仔學哂人地中國啲人玩法 但偏偏呢樣又唔學

獻帝=獻世

伍公子行得太前

Deer

可以俾你

但我會叫你一聲臭雞

呢單嘢過兩日大家就無左件事, 伍乞兒就比人笑成世

屌你老母 大種乞兒

俾左50

酒井法子2.0

夠厚面皮就得

人哋玩緊大富翁咋

一千咁少? 可以做d 乜野
我打算俾三萬

三萬蚊 過夜 熟人還可以便宜一點

其實我覺得兩件事
伍生可以話係勉強叫做集資去買設備提升直播質素 我知真係好勉強
但deer就我生日呀新年呀 俾錢啦你班毒撚 無乜目的去叫人俾錢咁
不過係香港好樣少少有塊閪既都個個爭住俾錢
上面話外國有人課金俾佢睇佢直播 我覺得可以當入場睇戲咁 因為佢真係有提供娛樂俾我
但佢而家就咁掉個qr cose出黎就話要大家俾錢

🐔🐓

有人比佢 你又吹唔漲 所以話香港厹通街都係

俾咗 真心支持

呢個世代與其腳踏實地 不如開台昆下傻仔課金好過

咁易乞又唔見你去乞下

比多D 條女圖啦

估唔到deer bb係啲咁嘅人

比一蚊佢，當帛金

佢影相拎角度

屌你睇twitch起碼有content睇下
睇gameplay, skill學下野
而家佢就咁問人攞

其實冇乜野喎 唔係偷呃拐騙 光明正大問人攞 唔俾又冇事發生 真係俾錢嗰堆唔係仲on9咩

越睇佢扮清純真係隔夜飯都嘔返出嚟

早幾粒鐘cap咗圖去1823投訴佢唔交稅

香港d廢柴男人要佔六成責任
換轉係你有西，放個qr code都有傻仔比錢又唔洗出賣肉體，你放唔放？

打機收donation你仲可以話係用嚟支持佢繼續開台嘅成本
依家佢係直接乞錢
所以香港搞唔到donate唔係冇原因

其實個啲屎來姆個班youtuber有無報到稅
屌你如果搵咁撚多都唔報真係正仆街

依家kzee，tiklee，hins個班都係，自己抽野要靠乞人錢

條麻布又肥又脹，都有人話靚女，痴根
tiklee玩三國殺又廢，脾氣又差
hins成個智障仔，咬字都唔清，仲話開卡舖做老闆

笑撚死，班垃圾

記得同佢講返
仲唔明？
試下入5000有冇得屌

其實點樣可以係電話睇個qr code 再scan

你唔好話 catgirl直播都大把人捐錢
仲開左個會員制 俾錢入會

同個hins做過同學
真係智障黎，英文考試要同人對講
衰咗出黎發爛渣屌鳩人

你咪又follow左

真人皮膚好差

佢個target咪就係班九公毒撚囉
得閒post下自己飲醉酒、唔開心、露下「波罅」
打下啲懶可愛既hash tag 抒下情
咁就做到你地既女神deer bb
呢排仲寫埋d飲完酒先可以點點點
又唔開心啦你地既deer bb 快啲用錢安慰佢啦

伍公子當年走得太前 換番依家果班 真乞衣黎

人型豬起碼都有post下裸照再叫人subscribe啦
估唔到deer會咁無職業道德
好撚失望呀

係時候幫伍仔平反了 雖然好小睇佢d野

用電腦開個code再用電腦scan

咁又唔同嘅
伍乞兒出名啲
好嘅嘢衰嘅嘢都自然多人記
KOL、YouTuber一個招牌壓落嚟都壓死幾件
多到唔撚記得
又唔係出名
自然過幾日就無人記起

twitch都大把雞露波吹水叫人sup
twitch仲好保護佢地添因爲帶黎好多收入
但就係有一班on9 donate sup

池美麗真人好勁， 好似係話開日文補習學校， 級數都唔一樣點比較呀， 不過我覺得娛樂係要畀錢， 但係一定要有質素 唔係發下姣，扮正菜就有lor

屌 原來又係大種乞衣一件 仲成日打撚哂啲叫春文 望到就憎

而家youtuber 叫課金
掩飾賣藝表演(乞食)嘅真相
好似係

佢近排d hashtag 作狀到
擺到明釣你班死毒撚

gay佬一名

你班課金on9仔
佢哋收咗你啲錢 用嚟買情趣底衫褲同仔仔扑嘢

當年太跟外國潮流
比人叫乞兒之後，大家都開始明香港人心態根本就係老馮
「你娛樂我你自願咋，要我比錢support你？不了」

玩得大富翁多

真係乞食咁款

twitch 果d 一個鐘100萬

上次佢直頭係IG PO自己銀行帳戶出黎 話收到1000蚊利是錢
大家識做啦

第2
人哋辛辛苦苦趕頭趕命返嚟直播陪你哋=好平常
其他人無得到授權就拎去第2個渠道轉播仲賺咗一大筆=好大功勞

生不逢時

碌左2版都無人問who?
好紅咖？

公開做乞衣
人唔要面則天下無敵

直接All in

Ninja真係好勁

其實上面個班有邊個有學識，係無，成班不學無術

屎生英皇嫁
點會無

網上行乞

bomba當年係咪咁收皮

Bomba都叫有舊野係做左出黎先叫人俾錢
佢直頭乜撚都無就咁叫你俾錢

笑左好耐

做樣唔同左既

又可以搵返佢之前啲惡行post出黎

會比錢既係咩心態

人地有塊閪架！

有波罅？
佢好似無乜波

不過DEER真係幾靚

拎去叫雞都咪撚益呢D港女
公主病,人地做雞都要付出啦

港男唔低賤點會養到呢D女

呢條女乜水黎 咁都有105Kfollowers

屌 streamer都話你當睇表演打賞吖

直接出qr code收錢但係咩都冇畀返人，咁樣叫唔叫行乞？

無點解 一個肯比錢 一個肯收

面都無見過就比錢
係做乜鳩?

想當年bomba叫人俾8蚊都直接俾人屌到飛起 依家咁直接話生日叫人俾錢都有 世界變了

露下「波罅」

信唔信佢睇到po又扮可憐

twitch有個韓國妹叫企鵝妹
佢新年倒數開台 donate收20萬台幣
我覺得有鳩同無鳩嘅差別好大
雖然佢好努學中文經營實況
但真係好撚誇張

講英文

都幾中point 點先可以睇得咁通透呀巴打

其實佢有啲咩野值得人地課金😥
課金既唔係諗住課幾千蚊可以屌到人吧？
點解要投資落啲無回報既野到

Fox又試水溫?
自己睇睇臨尾幾條片先再上嚟

呢個世代 好多女人都好不知所謂。。。。。

有幾on 9 先會俾錢

趕住籌期整容呀

電莖g

集思廣益，幫佢改個花名先啦，乞丐kol男既就係伍乞衣，咁女既叫咩名好

連登仔真係好笑 提起bomba就係fox就係打手

睇見d留言都覺得毒，屌喇媽

請問你係咪用緊打Fortnite 果位ninja 同呢件垃圾傻閪港女相提並論？

唔好咁啦，女神deer bb死擠爛擠擠出黎 好辛苦

一個真係打機有料到比到娛樂觀眾，同一個傻閪垃圾港女網上乞兒點解你可以將兩個拎埋一齊嚟比較？

avalon_sup_carry
真係蠱惑，罰你做我條女)X,罰你要更加蠱惑😂

點撚樣講得出口

想同佢傾生意合作

大種乞兒

我諗真係好多冇掂過女唔死都冇撚柒用嘅社會底層垃圾毒撚俾錢佢洗，條友bio

HKR_嘉靖教主萬歲
🦌鹿🦌教🦌徒🦌
♥嘉♡靖♥教♡主♥萬♡歲♥

好似夾得好辛苦先有條罅仔

因為佢係女，有閪呀，閪呀，你有沒？

俾錢個啲人就真係混帳

波都無(露) 學咩人做大種乞衣 雞都要俾人屌先有錢收

未過人push up都得咁淺
可能籌旗隆胸啊

前幾年個fd細佬成日同佢一齊打機
人地同你打幾鋪機 好似人地對你有意思咁
仲要周圍唱 好似好威咁

乞衣？

玩緊大富翁 抽中機會卡呀

收皮啦臭雞 做雞咪有錢囉

屌你老母

不如叫你老母做雞好過你自己出嚟啦

影撚埋D假相玩毒撚

target唔同市場啫，咪一樣係donate

問題係條女零付出呀嗎
連娛樂你嘅動作都慳返

冇話冇付出，只係多少嘅問題
我唔係佢fans，但我覺得願者上鉤，冇問題

咁你覺得幣少 倫敦金都無問題 ？
如果好似你咁諗既 香港就無詐騙倫啦

衰過做雞

做雞都叫起碼做過野付出過

點解開直播搵毒撚錢可以同詐騙相提並論

有西等於八達通

咁佢而家提供左咩娛樂俾人 吸引你去掃qr code俾錢？
如果佢係直播個陣叫人俾錢支持佢同講野無咁白痴既 我覺得無問題

有人鐘意睇佢個白痴樣開台都唔得
有人開台訓覺，食飯，打飛機添
冇呃冇搶，個donate全部係d人嘅freewill，點解有問題

佢理撚得啲備註啊 收撚完錢就掰掰你條尾啦
你仲要蝕錢畀佢 條數點計都係你輸

佢而家係就咁掉個qr code 話新年俾錢
我未話開台先俾錢我覺得無問題囉

照你咁講啲呀婆係街邊唱歌賣藝好應該比錢佢

都係freewill嚟，有咩問題。冇話唔on air唔比donate架wo。
佢只係多途徑，想比就比，唔想比咪唔比

佢又冇迫人比錢佢洗
點解會去左應該唔應該嘅問題

有人氣啲錢真係易賺好多

好多酸民，人地靚女自然多著數，唔抵得咪整容執下個樣搵著數囉😂

WHO

當年收皮係因為愈拍愈on9無誠意

同佢最初紅既時候差好遠 kibi走左直頭每況愈下 新加入果d完全路人feel

其實係香港收錢係原罪 個個都覺得網上娛樂應該係免費
一見人賣廣告就屌哂鬼
你估拍條片好輕鬆？

上面肯俾錢嗰d死毒撚
你地覺得佢冇問題咪就係問題

伍公子走得太前 募錢買個耳機都比人話乞衣話左咁多年

呢條女擺明就係拜金女啦, 靠玩電莖+樣上位駁出名
宜家乜都唔做 ,叫人直接比錢 收皮啦

咪同班台妹一樣lo 日日就係開台打機收錢 大把金主課金比佢地 又得閒拍下手遊廣告 咁就幾皮至10皮港紙1個月嫁啦

好撈過專業人士

個樣唔差就得 橫掂冇個真波

點解可以咁厚顏無恥出黎乞錢

乞食

本身都好鐘意佢
但見佢依排d hashtags太作狀
又蠱惑的鹿呀 又成日打埋d自言自語既hashtags
好心啦 覺唔覺好嘔心架姐
不過佢理鬼得你
點嘔心 點夾假波 一樣大把毒男係下面留言嗌鹿仔鹿仔 教主教主

成班網絡乞兒

乞衣就係乞衣 想不勞而獲就抵人睇唔起佢

香港最近有好多coser都係咁
FB/IG po張支那寶QR code收利是
btw
伍大師好野

遲下再直接啲列埋價碼
搏本宮一笑，100蚊次
直播加場10分鐘，500蚊次
累積10次儲夠積分可以入粉絲後援會
累積100次自動成為榮譽會員
累積1000次可以約食飯
樣衰肥矮毒免談

比你啦

痴撚線

有咩問題
有人肯俾你都吹佢唔漲
要怪就怪d毒撚
正如旺角大媽都有大把阿伯送錢
如果當初冇錢收佢地仲點會唱

邊撚個？

問題就係有人比呀嘛
仲唔用呢個機會拎返筆勁嘅

被騙的那個比騙人更混帳

屌還屌幫伍乞衣洗底做乜，
條友格衰扮撚哂野又成日柒，抵屌

可以唔比

開到聲問人攞仲唔係乞衣？

怎樣的客人 做就怎樣的"主人"
網紅?我真係唔識
我剩係識咩叫大種乞兒

有求就有供
無成本既野
正宗「不勞而獲」

大陸咪做緊
我一律稱之為"妓"
唔同雞啊,兩樣野

而家諗返起伍公子真係覺得佢好撚慘

伍乞衣都有人吹奏

條女而家開緊直播

班死毒撚真係垃撚圾
冇毒撚點會咁多呢d大種乞衣出現

所以話，伍公子當時行得太前，佢籌錢upgrade拍攝影材起碼都有個理由，依家好多youtuber係直接問人攞錢